[投票決定]大家覺得民主派議員應唔應該幫張華峰議員個女默哀??

應該
唔應該

照我估計 建制好大機會係係下次立法會入面幫張華峰議員個女默哀
之前周梓樂默哀個陣 張華峰條仆街都走左去 大家覺得應唔應該???
一齊投下票 俾D民主派議員睇下

咩事？

幫 部份市民道德值+50
唔幫 道德值不變 / 係淺藍心中-30

緊係幫啦
黑白是良知
計我話應該反客為主帶頭搞添啊
建制唔幫都係俾中共睇
泛民幫絕對無野輸

到時建制睇下邊個反對默哀

應該

最好係大會一開會就提出

絕對認同

可唔可以直程泛民提出？睇梁君彥批定唔批